(肛本輪新作) 平行天堂 第二話

痴撚線架套野

真係痴撚柒線，已經係成人刊物黎

受左咩刺激

肛本輪癡左線

起碼算係唔洗睇到胃痛先啦

某程度上比極黑仲要痴線

好撚癲呢套

肛本輪已經技窮？

lm

藏頭露尾

h漫黎既喂

精彩 精彩

我睇左啲乜

因為劇本都唔同，你會睇佢點咸濕睇到胃痛

第二話就已經咁 想像唔到之後會點
套野仲癲過終末的後宮

同h漫無咩分別

此風不可長

轉行畫H漫

飲西水飲到西迷迷

佢似係高潮完太累訓著左多啲

吔屎啦 岡本倫

家下畫本H漫比你出火啦

佢家陣咪發揮緊佢D才華囉 又要人食屎 牙遠唔好咁厭尖

肛本濃畫H漫，咁袁生都有望加入一份了。

只要俾多十年時間袁生就得架啦

點解要噴奶